［重要］公務員secret: 有部門刮緊影職員證既人 / 政府想大加差佬人工，而且已到關鍵程序！！！

推

可唔可以講下有咩可以做？

上面講咗向嗰咩gsr committee 投訴
等吓有冇政府撚教路

繼續與民為敵

推到習近平死全家

政府高層又行錯棋
起底只會迫佢地要自保去盡搞擺工

Push

叫泛民主派企硬唔過財政預算案
唔好好似以前咁，話唔過最尾又過

刮Q到咩
又冇名

政府膠層又做傻仔野。到時搞到全部真人聯署擺工，政府仲大獲

唔夠票

豬隊友
推撚到老母壽終正寢。

應該出口術,靠chok,
仲有集體出卡的,玩分化

係度團結大家嘅力量

佢哋一次無限拉布都無，主席布都唔洗斬

唔好手寫呀大哥 班仆街會對架

用另一隻手寫字未得

集體罷工爭取解散警隊

刮岀黎點 炒鳩人？

pish

push

希望佢地冇事啦
同埋咁樣同唔比人有言論自由有咩分別

失民心呀 教育撥左50億唔過唔得

即係大家都未接受到反對既代價

點刮呀 個個都物理遮名

邊個部門夠膽做野就圍邊個

仆街

光復香港
時代革命

會有正義之士嗎

密切關注

點阻止佢地加人工

On9 警察再加人工 全線紀律部隊罷工都似

暴政模式 ON

[長文]人生最重要的選擇題

同恐怖分子配合可以加人工？

炒晒我地囉

P

立法會十五題：為紀律部隊職系進行職系架構檢討
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下是今日（三月二十日）在立法會會議上葉劉淑儀議員的提問和公務員事務局局長羅智光的書面答覆︰

問題：

有紀律部隊工會向本人反映，紀律部隊人員較文職人員須有較佳體能、較高紀律性和較多輪班工作，而紀律部隊工作的危險性亦較文職的為高。然而，紀律部隊人員現時的薪酬待遇未充分反映該等因素。例如，海關關員的頂薪點較入職學歷要求相若的助理文書主任的為低，而前者的薪級表中接連薪點之間的薪酬差距亦較後者的小。鑑於政府正為紀律部隊職系進行職系架構檢討，政府可否告知本會，該檢討是否包括研究上調紀律部隊人員（尤其是員佐級人員）的薪酬水平及擴闊其薪級表中接連薪點之間的薪酬差距；如是，詳情為何；如否，原因為何？

答覆：

主席：

公務員薪酬政策的目的，是提供足夠的薪酬以吸引、挽留和激勵具合適才幹的人，為市民提供效率和成效兼備的服務；並使公務員薪酬與私營機構薪酬保持大致相若。為落實這項政策，政府在二○○七年制定了「更完備的公務員薪酬調整機制」，定期進行薪酬調查，以比較公務員薪酬和私營機構薪酬。然而，由於私人市場中難以找到可供與紀律部隊比較的職位和工種，而個別紀律部隊職系亦有出現招聘或挽留人才方面的困難，因此行政長官會同行政會議於去年十月決定為紀律部隊進行職系架構檢討，日後並會每隔十年進行一次，以確保紀律部隊的職系架構和薪酬待遇能有效吸引和挽留人才。

紀律人員薪俸及服務條件常務委員會（紀常會）已接受政府邀請，為紀律部隊職系進行職系架構檢討。同時，首長級薪俸及服務條件常務委員會（首常會）亦同意就各紀律部隊首長的薪俸及服務條件提供意見。兩個諮詢委員會會獨立地進行檢討，考慮各紀律部隊職系和職級的適當薪級和職系架構等，並會考慮紀律部隊的工作性質、職務和工作量；公眾對紀律部隊期望的轉變；紀律部隊在招聘和挽留人才方面的情況；以及其他涉及廣泛公眾利益的因素（例如財政考慮）。紀常會及首常會已開展有關工作，包括與各紀律部隊管、職雙方代表會面及邀請他們提交建議。如職方就個別職系的薪酬或薪級表增薪點之間的距離等事宜有任何建議或意見，可以向紀常會和首常會提出。在檢討進行期間，兩個諮詢委員會會與紀律部隊管、職雙方保持溝通，並會充分考慮他們所提交的建議和聽取持份者的意見。整項檢討預期需時約十八個月，大約於二○二○年年中完成。

完
2019年3月20日（星期三）
香港時間15時10分

紀 律 人 員 薪 俸 及 服 務 條 件 常 務 委 員 會 （紀 常 會）

主 席
崔 康 常 博 士, JP
小 組 委 員 會 主 席
一 般 紀 律 人 員 小 組 委 員 會:
黃 錦 沛 先 生, JP
廉 政 公 署 人 員 小 組 委 員 會:
林 凱 章 先 生, JP
警 務 人 員 小 組 委 員 會:
鄭 惠 貞 女 士
委 員
陳 浩 庭 先 生
周 雪 鳳 女 士
張 頴 嫻 女 士計
莊 太 量 教 授
莊 偉 茵 女 士, JP
雷 紹 麟 先 生
彭 韻 僖 女 士, MH, JP
蔡 永 忠 先 生, BBS, JP

為錢賣命 同黑社會有咩分別

擺明迫人罷工

屌你老母搞到咁既時勢仲加人工 仆街啦香港政府

到左考警察既時機

政府係咪仲未知自己已經係犯左眾怒等死
睇今日機場已經知全港市民有幾撚嬲
今晚放工機場應該好撚誇張

唔洗過立法會？

Dllm

個政府係咪淨係識威脅同打壓
唔識拉攏下
點解可以咁無政治智慧

光復香港 全港抗共

又靠嚇

藍絲公務員page黎架

緊急啊！！！

推呀

堅決反對黑狗暴徒加薪

請加警犬人工，大幅加pls
啲中產廢老離地L實嘈
we connect埋
淨番堆無得救嘅藍絲

Pish

推撚到中共港共冚家剷

低層罷工咪得返中上層做野
佢地HEA慣蛇慣,突然多左咁多WORKLOAD

我都幾相信人工加硬
你諗下而家政府唔保警察 就會玩完
咁點會唔加 香港人 繼續交稅出糧俾警察打9自己啦

公務員secret: 政府想大加差佬人工

完全中共手段，黨指揮槍，而家狗隊一定係港共揸旗

又想滅聲

今次贏到，未來實慳番唔少庫房支岀
講緊條數分分鐘係佢加幅嘅幾倍
林鄭go ahead

高薪養黑?

中港呢啲邪惡政權真係對付唔到佢？

打壓人民聲音 極權政府

fuck

啊！玩秋後

共

政府高層默許恐襲
咁香港係咪恐怖主義地區/國家？

大幅減薪

岩架啦政府
做多d on野繼續玩火
好快全世界都反你

政府繼續豪賭，一係全勝 一係全輸

想知用咩刮

即係先不論你刮唔刮到
你刮到再溫馨提示 你估下班公務員會有咩反應

屌

快撚D加 反得仲勁

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

刮到又點 有種就因政治表態炒人 我睇你點收科

依個時候七警上訴得直
你覺得加人工做唔出？

政府工既好處係好難炒人, 犯極嚴重過錯都未必炒
所以做到盡只係內部勸喻
成個運動已經燒到救唔熄

本身黑警$24000，消防先得$18000，黑警再加咪多消防成雞野？仲有成日OT補水。政府係咪想大家一齊叛變。

林鄭你死家啦

咁要點寄信

如何投訴，email？

可以點搞呀屌
佢地係真係好撚想港獨喎
我本來是拒絕的
但佢地逼我行港獨之路

即係文宣唔夠

仆街啦 每次講失民心講左幾多次
結果呢 民心唔係你講既就係
只有結果說明

只有加人工，瘋狂加ot咪可以穩住黑心

推
有冇政府ching 教路

等陣全部部門一齊罷工

刮囉
嚇鬼呀
屌你老母

嚇死人咩

屌你老味

喂 快啲啦 等緊你呀

點樣投訴先有效？🤔

愈唔公義 只會迫更多人出黎

成班廢老藍絲

琴日係隔離post講過

為左團結自己內部 反而製造更大既分裂

先唔論公務員炒人難到仆街

炒我囉
咁都炒我都唔撚恨做啦

屌你老味唔減都算仲想加？
食屎啦

歡迎加入

一定要守住財委會撥款，唔好俾佢過

咁似二戰嘅秘密警察，又名蓋世太保，又名SS黨衛軍

咁丫，不如大家唔好交稅啦
唔交稅又唔犯刑事嘅，每年幾十萬人唔交，政府你咪慢慢民事追囉

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

一定有人督灰

2邊都會多謝林鄭
政府贏既中共 廢老 藍絲
政府輸既到我地多戲林鄭

屌你老味痴撚線

屌你老母死黑警

圍無用㗎

垃圾政府

係大是大非嘅時候講警方執法有問題 都叫政治不中立?

出計仔話加黑警人工嗰個，應該仲停留口腔期…

當然，有唔少黑警係因為份工收入好而入行，亦唔敢離隊因為怕無咗份工，不過香港今日已經去到全體公務員圍屌黑警嘅地步，黑警面對嘅壓力應該係考慮1. 繼續做狗，定2. 離開政治漩渦，唔做人民公敵，免得日日俾人屌老母…就算加人工已經無乜作用喇…

而且咁做，仲會加深黑警同其他公務員之間嘅矛盾…

你話諗呢條屎忽橋嗰個係咪抵𡃶呢？

推!!!!!!

推爆

推到d狗減人工！！！！

仲加人工 已經呃左好多ot

on9

乜野係溫提?

班撚屌扣50%人工先係正常水平
毅進仔黎咋

可以點刮？

權力 係要有人聽你枝笛先有用 下下去到咁盡 遲早玩完

咪撚交税交差餉啦

歡迎解放軍入城執法，向老解發放人工

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

推翻政權

公務員肯定唔夠膽擺工，頂多影張卡仔，見光怕俾上級打壓，辭職出面又搵唔到咁高人工

夠薑喎
你一加我想講差佬死梗

咁又無咁誇，黑驚24k，消防21k，差3k，不過去到max 差4-5k 到底垃圾警憑乜

唔使自亂陣腳，根本無可能check到，除非你自爆

佢問到你咪話冇

有乜方法反對呢？

愈冇用既人先可以攞愈人工,你睇班高官,班警犬

又點火

可以點同個committee反映？

刮到咁又點
幾百幾eo 一百個ao你炒曬佢？
定寫花佢cv？等佢無得升
依個時勢聯署得既 邊個仲會港共政府有期望？

納稅人出聲

加乜撚野薪？

班毅進仔仲加人工?

屌你老母
寧願加黑警以外所有紀律部隊人工
根本黑警人工過高
其他紀律部隊做到死仲低幾千

怕人走咪加人工囉唔係點保自己啊
消防救護都實救人架啦
怕佢有牙咩

公務員支持政府正視民意勵精港治
1. 支持政府完全撤回修改逃犯條例 加強市民對政府施政的信心 穩定經濟及民生 提升管治威信
2. 支持政府成立獨立調查委員會，挽回市民對紀律部隊以至各階層公務員的信任 以達至有效管治
.
.
.

中文唔係咁好 但呢個方向得唔得

你只係將D人成為你既真敵人

推!!!! 鍵戰們注意!!!

點會括到
紀律聆訊都要講證據啦

屌你老母啦，其他公務員食咗市民對警察既憤怒都仲未同你計

做得唔好應該減薪
指揮官失職應該停薪（炒魷）

公務員將成壓垮林奠的最後一根稻草

推 打完人都可以冇罪仲想加人工？
光復香港 時代革命

封文件應該講緊依一個
Standing Committee on Disciplined Services Salaries and Conditions of Service (SCDS)負責個個Grade Structure Review即係負責幫警狗加人工
所以睇下有冇方法可以向上面個個SCDS committee反映
另外封文件亦都有講到另一個committee好似係負責7個唔同部門個阿頭既人工，唔知關唔關事

軍師醒目啲啦 步步棋都行錯

我彷彿聞到了焦土的味道

刮囉 俾你真係括得出 一陣停一兩個職嚇親佢地
迫佢地全體罷工 睇吓到時邊個驚邊個

唔好唔記得到時政府被迫回應之後
你班高層仲可能被控助長黑社會勢力

自推
關鍵係Standing Committee on Disciplined Services Salaries and Conditions of Service (SCDS)
依一個committee!!!!!!!!
睇下有冇方法同依一個committee反映

教育界表示無所謂

唔係唔推呀!!!

唔洗怕
香港人實攬你地

仲加人工？屌佢地老母

想加人工？ 冇問題！不過抄9晒依家呢批。再搵過一批有良知既先。

呢個review未必係大加警察人工嘅
其實仲有講緊消防救護，爭取做緊急部隊，加返佢地嘅人工

爭取做緊急部隊……部門自己都話無緊急部隊呢樣野

唉我就不存太多希望，失望越大

支持交税比元朗黑社會當差餉作保護費

屌,吹常康, 宏恩書院嗰條友

㩒錯負評 sor

所以我地要嚴密咁監管依個committee做既野

唔扣人工都偷笑，仲想加
我有無嘜野可以做到去阻止
推

幾厚面皮先會呢個時間要求加人工

推上報

大家在fb也要share

香港人要團結

推！

政府班傻鳩高層真係唔識㗎喎步步棋都行撚錯

真係想推到全民打獨立戰爭

點刮傻撚左?

推！有冇嘢係非公務員可以做架？

下點刮

如果真係就即時罷工
要差佬頂哂佢地d工作囉

代表咩
姐係上面好驚好公務員真係搞罷工
公務員識做啦

就算拉布都一樣可以剪布

財政預算案唔止綑綁教育撥款，基本上所有福利/政府支出都被綑綁，好難因為單一議題無限拉布

再者，警察加人工通常綑綁埋其他紀律部隊，冇政客會想一次過得罪曬消防/救護/入境/海關

光復香港 時代革命

紀常會名單 幫手搵下呢堆人既contact

紀律人員薪俸及服務條件常務委員會（紀常會）
主席
崔康常博士,JP 校長 教育界

一般紀律人員小組委員會主席
黃錦沛先生,JP 人力資源顧問 商界

廉政公署人員小組委員會主席
林凱章先生,JP 總經理 商界

警務人員小組委員會主席
鄭惠貞女士 人力資源總監 人力資源

委員
陳浩庭先生 顧問律師 法律
周雪鳳女士 合夥人 會計
張頴嫻女士 合夥人 會計
莊太量教授 教授 教育界
莊偉茵女士,JP 企業發展總裁 電力公用事業
雷紹麟先生 營運總裁 航空公司奬勵計劃
彭韻僖女士,MH,JP 合夥人 法律
蔡永忠先生,BBS,JP 會計師 會計

白色恐佈

巧驚驚呀
驚到番唔到工

政府用黑警黎做軍隊

陳浩庭先生 顧問律師 法律
親政府垃圾一個
屯門百周之恥

心理變態，繼續與民為敵。

推200萬人一起投訴

班高層應該去check下個腦 公務員大罷工嘅後果係咩

當影左卡可能有事，點解唔絕地一鋪罷工

佢咁都有得加人工既話
唔好旨意我再交稅

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

ppp

如夠膽就加
全港罷交稅做硬

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

公務員集體罷工啦

政府帶頭搞分化

刮到先算

班高層厭唔夠多公務員出聲

聽住,個垃圾政府靠Chok,靠嚇
唔洗驚
一齊認冇做就搞掂

如果你張職員證有特登既記認/某個位爛仔
咁咪再整爛d

刮你老母

加咪唔交稅囉

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

其實點解政府要咁保警察
唔講以為宜家係警察國家

快D大加警察人工
最好人人加一倍
咁好快就公務工大擺工

ON99

屌 我就唔撚信咁都刮到出黎 又想黎嚇9人

點解要搵影卡既人? 係咪弱智架.... 已經咁多穫都唔知制造白色恐怖仲會激發反抗咩? 當初612濫用暴力所以616二百萬+1出黎遊行, 沙田單野又激到人圍新城市, 其實佢捉唔到架, 只會令班人不滿, 一反抗起黎佢又唔識拆架啦! 腦呢樣野真係好緊要架!

教育咪又係推普教中 殺通識
醫療都話 教育真心唔覺得會失民心wo

我地都算半個老細
有冇得減鳩佢地人工

呢個時候加警察人工即係激勵緊其他公務員啫

我識朋友喺政府做，問緊佢點搞

稅務員工罷工啦屌!!!!!

入職起薪點3萬 全港爭崩頭入警隊

要預備分化自由黨??
應該得佢地有機會轉軚

影完相記得del exif

政府：其實我無諗住比佢停

好快大家都趁亂唔交稅

咁米唔交税囉～

歡迎政府火上加油
最好加薪比例大幅高於其他紀律部隊

自製免稅

Google 到呢篇野

我求其總結一下

1. 葉劉撐紀律部隊加人工
2. 10 年睇一次個人工，好似係定左
3. 成件事好似要靠立法會議員。民主派出下聲？

先下手為強 指鳩d 廢老藍屍

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

推
納稅人啲錢唔應該拎去餵狗

我屌你老母呀cut鳩佢啲人工
救護消防出雙糧啦屌

推！

班垃圾打人都想加人工？一袋狗糧都唔撚想加俾佢

有好多人遮唔夠
d垃圾證係白卡(NFC) + sticker
好易花/爛/污糟

上頭諗住借機收卡影相再比警犬外判公司對下邊個有份
有貼過卡嘅好整多d痕 / 清潔下張卡!!!!

加狗糧就唔使講，全行都知